##Вопрос
Опишите своими словами как работает цикл forEach.

**Ответ**

Метод forEach() ипользуется для перебора масива и возвращает колбек функцию которая может принимать в себя до трех аргументов(элемент масива, индекс элемента и сам масив).